iphone個背面用防彈玻璃係咪仲難爆?

突然諗起

要唔爆又木板鋼板咪得

咁石板呢？

防彈玻璃係唔穿 一樣會爛

最薄既防彈玻璃都厚過部iPhone